［呢次大鑊］燒山話唔會用緊急法過蒙面法

留意最尾

燈力無邊

我最期待的畫面

又燈

用緊急法唔過蒙面法

都唔知講咩好

廢燒=全港第一燈神

有無人整個中燈記錄

唔緊急點過

仆你個街

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

燈力

支持

唉

蕭若元啲預測唔中好正常，佢分析得太敷淺

聽日立硬

又用錯技能

燒山話唔會有ww3

燒山好波

屌你咩

全球攬炒

燈神賣港

屌

其實對老蕭呢條𠎀街已經好厭倦 成日鳩吹引你班戇鳩仔睇佢笑鳩佢嚟呃點擊，唔撚好吹奏佢得唔撚得？

燒山焦土派

屌又燈

又燈中

燈到啦

真係燈到

唔怪得

仆你個街又燈中

係唔係要多謝燒山

real

燈神當之無愧

仆街

我屌你呢種時候仲燈

燒山真係燈神

好波

洗唔洗咁撚燈得啊

大獲
佢之前講「香港人權及民主法案」會100%通過
咁點算好

屌，之前先讚完燒山燈死中共。
宜家又玩啲咁嘅嘢...

燒山不愧燈神之名
準到

燒山係咪間諜嚟

= 0% 不通過

燈中左

不過佢話自己長命百歲......好無

唉屌 求下佢唔好再燈啦

燒山好野

屌你老母

我屌.....

奶撚硬野

燈中晒，屌

燒山又中
開哂buff
早排話自己會被捕，警察唔會暴力陣壓
會部都中哂

即係未必100%既通過啫
佢又唔係燈一定會通過

繼李氏力場又一聞名力量

屌佢仲未死

講少句唔得既

我想而家就去斬鳩死佢

又俾佢燈中，我求下佢，真係唔好咁撚多野講

姐係過撚硬？

同樣對佢反感

燈得咁應

屌，燈夠未

尋日已經comment屌9佢，叫佢再拍片
但佢仲以為自己好醒冇錯，唉

屌你老母又燈
死燈鳩

dllm siu san

燈力驚人
咁共產黨得返三年

Cls

屌佢老母 燈完未

屌你老母咩老蕭 有幾撚想攬抄

屌你咩，仲準過內幕消息咁
之前話唔會WW3而家真係要買定罐頭了

但佢好似係Over40班阿叔阿叔入面好有地位
可唔可以燈下對家

PUSH

燈自己咪算

出少句聲當幫忙

燈對家阿屌

燈神

快啲講句雜種千歲萬歲

痴撚線燒山

之前燒山先講過中共過到73歲
又話中國經濟十年內唔會崩潰
真係要買定罐頭了